有冇手足今日考完FRM？

有